現實中嘅IT狗就好似火箭兵團嘅果然翁一樣

IT狗每日日常就係設法融入佢班朋友到,但係都係冇人理9鳩佢

就好似果然翁次次出黎 "果然翁!!" 都係冇人理鳩佢

佢嘅"朋友"一有事就需要IT狗幫手,而IT狗亦都樂於助人,但完事後係唔會得到任何嘅讚賞

就好似每次火箭兵團就打輸,頂唔緊,果然翁就會自己彈出黎同小次郎佢地食技,食完之後小次郎佢地就冇左件事,本身捉佢番黎就已經係想利用佢。
有邊幾集啊,係會真心讚許果然翁啊?

當對IT狗無需要嘅時候,佢嘅朋友就會不約而同咁同IT狗講"死撚開啦,阻撚住晒!"
"唔撚關你事啊!" "我搞得掂唔撚使你理!" 根本就冇重視過佢

就好似有時果然翁自己行出黎果時候武藏就會塞番果然翁入精靈球,邊塞邊講"死番入去啦,廢物!"

利申: 9UP

留名

似毒氣丸多d

冇人親近我

果然翁係mk仔
得閒出嚟搞下on9野
人氣高過晒其他寵

果然jai

毒撚ff自己係果然翁

有感而發啫

所以我寧願多d IT事故發生, 等大家知道個地位

知道，理撚你死啊！